公安局長落深圳，親自指揮鎮壓港人

幫推

行過路過入嚟望下，千載難逢嘅機會啊！

［和理非升級］一生人一次嘅機會嚟喇！！！！想唔想上Buzzfeed 9GAG？！？！？！？！

唔只局長啦

又恐怖主義 ? 即係又係張曉明條契弟主使

之前咩智商超高幕後大智者韓正操盤 , 香港人未日

而家又黎個強硬作風嘅大灣區國舅趙克志